請廣傳 有賤人偷拍示威者樣貌，又響尖沙咀物資站呃飲呃食，拎咗大量麥當勞現金劵。

咁多位巴打絲打真係要小心啲佢

自稱整過容
6,7年前做過老師
聲稱有cancer同抑鬱症
但咁多年都未戊

曾經話自己係民建聯
份人仲好鬼親中

班友最新回應

屌你老母你班友個腦生屎眼架 要派就去前線派啦
亂鳩咁派 d錢去撚哂藍絲同新移民到

push

起身屙尿啦

唔好亂派物資好冇
根本比唔到有需要既人， 幫唔到小朋友不特止仲益哂啲藍絲

根本過左25歲既就唔使派， 倒返轉黎講要捐tim啦，睇樣都睇得出邊啲真係冇錢食飯

今日 solo 派飲派食，但係D細路始終好怕醜，水比較多人要，食物較少。失眠中，苦惱，諗緊有乜方法可能幫到D細路

屌

好撚賤 呃物資

唔好再放喺度任人拎啦...
派唔曬都拎走
下次再派啦！！！！！！

推

好心就唔好擺喺度畀人任攞
仲有主要對象係學生
未有穩定工作嘅人

好心唔好再擺係到
下次再見到咁，我一定會收起佢。

黑憎人厚臉皮到咁

多謝咁多位出錢出力嘅人
但真係要小心啲害蟲

物資唔好比人任拎得唔得

推上去，要派就前線派 屌任拎只會益藍絲，我係前線既話情願你收埋去唔好捐